{
  "chinese":"中文",

  "New game" : "新游戏",
  "Load game" : "读取游戏",
  "Options" : "选项",
  "Mods" : "修改",
  "Quit" : "退出游戏",
  "Reset" : "重启游戏",
  "Resume" : "恢复游戏",

  "Graphics": "视频设置",
  "Sound": "音频设置",
  "SFX volume: ": "SFX卷: ",
  "Music volume: ": "BGM卷: ",
  "Bind keys": "更改密钥分配",
  "Strafing: ": "倒退: ",
  "Strafe": "倒退",

  "Resolution: ": "分辨率: ",
  "Fullscreen: ": "全屏幕: ",
  "Animated facepics: ": "动画肖像: ",
  "Lights: ": "燈光",
  "On": "开启",
  "Off": "关闭",
  "Boss Only" : "BOSS战",
  "Controls": "游戏控制",
  "Music: ": "音乐: ",
  "Tracks: ": "音轨: ",
  "Original": "旧",
  "New": "新",
  "Remastered": "重制版",
  "Sound: ": "声音: ",
  "Music interpolation: ": "音乐插值: ",
  "Nearest": "最近的邻居",
  "Linear": "线性地",
  "Cubic": "立方体",
  "Language: ": "语言: ",
  "Return": "返回",
  "Force feedback: ": "力反馈: ",
  "Ok: ": "好: ",
  "Cancel: ": "取消: ",
  "Left": "左",
  "Right": "右",
  "Up": "上",
  "Down": "下",
  "Jump": "跳",
  "Fire": "子弹",
  "Wpn Prev": "上一个武器",
  "Wpn Next": "下一个武器",
  "Inventory": "物品栏",
  "Map": "地图",
  "Pause": "暂停",

  "Null": "Null",
  "Arthur's House": "亚瑟的家",
  "Egg Corridor": "蛋之回廊",
  "Egg No. 00": "蛋 No.00",
  "Egg No. 06": "蛋 No.06",
  "Egg Observation Room": "蛋之监视室",
  "Grasstown": "草丛区",
  "Santa's House": "桑塔的家",
  "Chaco's House": "恰可的家",
  "Labyrinth I": "迷宫Ｉ",
  "Sand Zone": "砂区",
  "Mimiga Village": "咪咪卡村落",
  "First Cave": "最初的洞窟",
  "Start Point": "开始地点",
  "Shack": "简便小屋",
  "Reservoir": "蓄水池",
  "Graveyard": "墓园",
  "Yamashita Farm": "山下农场",
  "Shelter": "避难所",
  "Assembly Hall": "集会场",
  "Save Point": "记录点",
  "Side Room": "蛋之回廊的单人房",
  "Cthulhu's Abode": "克苏鲁的住处",
  "Egg No. 01": "蛋 No.01",
  "Power Room": "电源室",
  "Execution Chamber": "处刑室",
  "Sand Zone Residence": "砂区收容所",
  "Grasstown Hut": "草丛区的小屋",
  "Main Artery": "大动脉",
  "Small Room": "小房间",
  "Jenka's House": "珍卡的家",
  "Deserted House": "废屋",
  "Sand Zone Storehouse": "砂区仓库",
  "Labyrinth H": "迷宫Ｈ",
  "Labyrinth W": "迷宫Ｗ",
  "Camp": "营地",
  "Clinic Ruins": "诊所遗迹",
  "Labyrinth Shop": "迷宫商店",
  "Labyrinth B": "迷宫Ｂ",
  "Boulder Chamber": "巨石之间",
  "Labyrinth M": "迷宫Ｍ",
  "Dark Place": "阴暗处",
  "Core": "核心地带",
  "Waterway": "水路",
  "Egg Corridor?": "蛋之回廊？",
  "Cthulhu's Abode?": "克苏鲁的住处？",
  "Egg Observation Room?": "蛋之监视室？",
  "Outer Wall": "外壁",
  "Storehouse": "仓库",
  "Plantation": "大农场",
  "Jail No. 1": "一号牢房",
  "Hideout": "隐匿处",
  "Rest Area": "休息所",
  "Teleporter": "传送室",
  "Jail No. 2": "二号牢房",
  "Balcony": "天台",
  "Final Cave": "最后的洞窟",
  "Throne Room": "王之玉座",
  "The King's Table": "王之餐桌",
  "Prefab Building": "装配小屋",
  "Prefab House": "装配小屋",
  "Last Cave (Hidden)": "最后的洞窟·里",
  "Black Space": "黑闇大厅",
  "Little House": "小小家庭",
  "Fall": "落下",
  "Waterway Cabin": "水路的小屋",
  "Sacred Ground - B1": "圣域地下一阶",
  "Sacred Ground - B2": "圣域地下二阶",
  "Sacred Ground - B3": "圣域地下三阶",
  "Storage": "库房",
  "Passage?": "通路？",
  "Statue Chamber": "石像之间",
  "Seal Chamber": "封印之间",
  "Corridor": "连结走道",
  "Hermit Gunsmith": "制枪者隐居处",
  "Clock Room": "时钟小屋"
}

